懷疑JR dewi兩個ac開分身,dewi重暗示大把分身ac,請admin再bam

俾人Ban咗開個新AC有咩問題

實蕉! 點解啲人可以打完又打打完又打打完又打咁㗎？！

五毛生田繪梨花
或者支付寶可以咁做。但連登應該唔得

連尼住, 啲人畀人ban 完又開分身上返嚟, 咁ban 嚟有咩意義?

你做乜鳩姐
嗰個係以前個名呀

大把isp=大把分身?

首先你呢個ac已經係一個分身喇五毛狗

比人ban左舊account,開個個新嘅account，咁叫分身?

希望ban ip

你同中共有咩分別?

你直情係中共打手
講乜春呀？

fb inbox連尼住嘅會有手啲

你係中資中共打手?

無錯, 見佢哋reply一次就舉報一次

歡迎舉報，admin未再ban囉，得番你班on9係到圍爐取暖 到最後比人一網打盡

港獨派係連登取得第一個勝利

幫濕仔定狙擊五毛
關仔陷入兩難

咁都叩分身唔該bam埋隻19
佢都開分身復活左
係bam就一視同仁

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

連仔可唔可以公開佢地用邊間isp

公開你間isp先

擺明針對你呢啲五毛
擺明雙重標準

講得出就唔怕你cap啦五毛狗

擺明雙重標準，所以admin咪唔鳩理你囉傻鳩

咁一開始就唔會bam啦五毛群龍共舞

重有堆五毛
下隻就到你

未驚過 你擔心下自己好過啦五毛狗